點解譚仔冇得外賣個湯底

如果有,用黎打邊爐一定好正

保重